傾下以後點鶳！

手足當然做乜都要不割
但我哋以後鶳絕對可以做得更好

例如好耐之前講過嘅
一路獅鳥一路講條友衰乜
好似之前咬人耳仔條仆街

家母嗰日出咗去食飯
淨係睇到cctvb 睇到佢呆哂
之後佢睇返蘋果即時先知條友咬甩人耳仔

如果大家有一路獅鳥一路講條友衰乜
咁Cctvb一係就冇得播
一係就俾全世界知條友抵撚死

然後就係究竟應該喺咩情況下先做
我自己覺得係條友郁手先或者有架撐

文宣會易啲解釋返

最後好多謝獅鳥嘅手足
因為佢哋付出好大
多謝你哋

討論！

我愛神獸

手足

推

對等武力，對方唔用武力就唔好私了

打地炮 應該3秒1隻

隔離pi 好似話條友冒警

然後千祈唔好搞人關節

同埋鶳係咪應該限幾多人
因為一多人就好易踢到自己友

Push

大部份係唔同政見拗撬，或者影相。
講出黎只會俾佢地話：嘩，使唔使呀？

放倒＝任砌

消毒水 火機

Kiss the spring pocket

有得預先plan既咩？

係電光火石之間既反應黎

其實我出街見過幾次都私了錯人
有人大嗌話：有人影大頭相，但條友只係傾緊電話
最後check完手機發現打錯
絕對唔係分化 但想討論如何避免更多呢啲事發生

通渠水清潔淤塞渠道唔錯
聞下都想死

只限狗隻

不嬲話關節先最傷，唔知點解冇人做過

但我見影大頭多數唔會獅鳥

千祈唔好學

唔知佢落乜 消毒酒精 or 電油
可能就係極危險易燃液體

癲佬用膠紙痴住打火器係水槍到

哇 屌真係好危險

太多人 唔知打緊手足定條友
所以可能要定個數

hi撚錯負皮 幫你推下
不割蓆不分化不篤灰

小心用魔法啦
點抵死都好
諗下值唔值為佢坐十幾碌

獅鳥拍片個時可以大叫翻個前因先 好似今日個阿伯就喺冒警打9手足先至自燃

依個就係我話手足好大付出嗰樣嘢

Push push

可以被一次警告（只係一次）

屌

警告係for條友口角定打人定乜

不如分返開如果淨係口角/影大頭就搶電話掉爛佢算
如果對家郁手先就私得好睇d

鶳記得帶mask

不嬲都係一早喺馬鐵站追打手足先 ON9完未

群眾要識單擋 落雨要開遮

木之葉

係我面前發生左兩三次
擔心會唔會打中果個係黃既
同埋打錯人既新聞出左會失去部分支持者

係囉 對家出手先會有神獸

唔好打人關節呀

唔好set咁多規矩，而家要突破全民鶳心理關口先

散水撚全面進場!

燒

燒頭髮

以為私了，插眼，火燒

查左佢電話無野就俾返佢啦
如果真係影大頭既就掉爛電話
口角呢啲就由佢 當佢痴線咁唔洗理

一棍扑頭

要煮熟先

痛啊

火燒最好，咁樣以後見到有疤既就知係罪人

清水佢都瀨尿啦

同等武力：
佢赤手空拳，用硬物 我地用棍用傘
佢用力 我地用力
佢用槍 我地放手一博

有冇電子專家可以範圍性地圖砲所有live既signal

不過會令自己人都收唔到

令神獸著陸得更穩陣

打人

lab友攞熱熔膠槍封撚住佢龜頭

對等武力 唔係就對唔住俾槍傷 斬到見骨既手足

Sor

係口角

如果打人就當然即還拖

講咗幾廿萬次 止暴片唔好放出來 有人聽？
講完打關節 打春袋 又有人做？
今日自燃做嘅傷害 絕對比每一次止暴做成嘅傷害都要高 但下次爆春袋其實佢地手尾仲長 畫面又靚
搵一次 兩個手足捉腳 一個踢爆佢春袋啦
再唔係一個拉手 一個反方向踢落去

學生要停課！！！！

中西區 2863 4678
南區 2863 4664
灣仔區 2863 4626
港島東區 2863 4649

九龍城區 3698 4141
深水埗區 3698 4196
西貢區 3698 4206
觀塘區 3698 4178
黃大仙區 3698 4219
油尖旺區 3698 4163

大埔區 2639 4856
北區 2639 4858
沙田區 2639 4857

葵青區 2437 5433
荃灣區 2437 5457
屯門區 2437 5483
元朗區 2437 7217

各位手足call過去自己個區嘅教育局主任電話 鬧爆佢點解今日唔停課 同埋同佢講聽日停課

爆春袋

火水救火
林鄭最叻

好似唔見左魔街理髮師

因住燒到自己

依家多咗好多都會
睇立場就知

btw 今日之後d 藍屍同狗見到透明既水狀液體應該都驚到瀨屎

係邊到有得買唔洗插頭嘅電鏟

自由發揮

一邊講衰咩一邊伸張正義 藍絲唔好打到殘廢 黑警就要全力呵護佢 鎖匙插中人都有一定傷害大家記得唔好用

藍絲會話而家唔敢講
一反對就會鶳

（戰術）想知點樣解決藍絲清road block就入來

淋水得啦

對。跌打師傅唔係亂做得的

鬼ac

手動向兩老解釋

果個話自己係警察

火燒？
燒咪燒囉

藍屍爆人肺就得
藍屍被燒就得

連登阿仲有

插何妖就懷疑係咪手足
火魔法就認家係手足就一定唔懷疑

風向狗多到

春袋！

火呢啲對狗好喇，藍嘅用拳腳冇咁影響觀感

你哋搞還搞
千祈唔好踢人春袋，會成世不舉。
成世做唔到男人，好慘。

真心唔好扭斷手腳
要訓系床幾個月架
斷完好返 又一條好漢 做咩要做呢

我地唔可以學popo射爆人地對眼搞到人地終身殘廢

認到聲

推 不完美可改善
但手足每個都好好

話之你打到佢變植物人都好
對平民儘量唔好用化學品同火(狗除外)
唔係驚過火太傷呢啲左膠原因
係真係會影響外國媒體風向
無必要增加呢啲不必要風險
有架生不如留返對狗用好過啦

其實今日條友好似唔係好傷？
見到條片最後佢除咗件衫行得走得

勁

一係啲唔敢出手嘅就一路講佢哀咩?

支持對狗用
廢老就算，唔好嘥子彈

佢cut左條聲補vo 咪得囉

唔好燒春袋

請佢飲天拿水

最緊要係自己小心D！尤其是前線啦！
睇得到就話可以幫你私了del相姐，下次睇唔倒呢？指意人哋不如指意自己，自己包好d

春袋 關節 後腦

要有宣告師配合

關節健康

應該要用北斗神拳， 打到人哋內傷,係記者面前都好睇啲。 跟住記者走咗之後，就成個人爆開。

係 其實影相都捉嚟冇意思
包實啲 邊個影點影都唔驚

feel 到有毛毛雨就要大叫開遮啦

啱！

即係如果佢插人一刀就插返佢一刀？

屌 cctvb有時會mute 所以都可以照播片

TVB : 剪走郁手果半

左膠

條友弱智

一提出問題就話鬼ac

仲忍？一個二個揸刀成架的士車埋嚟
下個可能到我地其中一個手足
而家殺一儆百

係
正常講呢野樣
CCTVB既然夠膽自己剪個新故仔出黎
你出聲講啲唔啱聽嘅野，佢MUTE聲加VO講相反嘅野就可以破解

只要CCTVB有片喺手 佢地做乜都得
所以只有唔好俾片CCTVB先有機會改善

講埋我地參照咗驚謊過去五個月對手足嘅制服手法去鶳有冇得諗

屌打緊人邊有時間講呢d呀？ 你想幫手就唔該自己落力d去澄清

set 咁多限制，現場啲人點記得，駛唔駛整個checklist 先做？
總之有道理嘅，就做，事後文宣解釋

本身老母深藍，自從睇到呢張文宣之後日日屌黑警

祠堂

呢個標準能夠確保大部分人都接受，
因為受壓迫而反抗，正正係呢場運動嘅精神。

唔需要理文宣 民意唔會逆轉

臥底 便衣 是但做

佢郁手就同等武力
如果出口就一路叫8964 free china
等班大陸喱無得攞條片黎用

今日個台灣記者

火燒照舊

唔對等咗好撚耐啦

傷關節為首選

限制你老母
落街先講野唔該

春袋 關節
口都臭

死開啦

如果大家有一路獅鳥一路講條友衰乜
咁Cctvb一係就冇得播
一係就俾全世界知條友抵撚死

呢招冇用
tvb會mute聲然後用旁白帶過曬

個人睇法，如果要裝修同神獸，麻煩防一防記者，佢地會影住你地係邊去邊，然後班狗高層亦會睇Live，所以裝修或神獸無奈班狗即刻衝，防人之心不可無

藍屍用開刀 鎚 棍

就算播出黎都唔覺有用，要衰乜理由先咁大仇口放火燒？

推
一路鶳一路講

冇返d後遺症都唔算成功

鼻

春袋

照你logic
要衰乜理由先咁大仇口搵刀斬到人殘廢
要衰乜理由先咁大仇口輪姦未成年少女
要衰乜理由先咁大仇口用車撞斷人雙腳

去到呢個moment 仲企係狗個邊既垃圾廢老
無論你做乜佢地都唔會醒

唔好用漒水淋狗淋廢老

一路大嗌佢衰啲乜

同對等武力

絕對贊成去燒斬人輪姦車人d仆街，但問題係佢有無？

你都預左返唔到工 不如唔好扮工 直接出嚟幫手

我覺得可隨身帶自制胡椒水 務求十秒同令對家失去反抗能力

利申：新進鶳手足

同意
自製

點私了都好，唔好殺人！

建議好似裝修咁分類
口角>面黑理髮
推撞>跌親
斬人打人>自燃

幾個月前已經講緊 推

佢地會mute咗條片嘅聲 用主播把聲講其他內容出黎
但都可以嘗試

功效唔使勁得去邊 夠乸眼一陣就得

千奇唔好攻擊下體 踩爆人粒蛋點算呢?

push

習曱甴

推樓主去比藍c打先就啱
畫面靚哂

之前唔係有話一路獅鳥一路講佢衰乜
扮警察呀嗱
咬耳仔呀嗱
斬人呀嗱
咁樣就算啲藍屍點剪都剪唔到

佢唔用武力，但可以對佢兜巴星或者做烏咀狗

索帶放馬路做rb 放火

焰之鋉金術師

手指關節先最痛

乜仲有法治可言
正常人梗係唔會束手就擒
而係走佬

自己參透

淺黃家母都話叔一燒睇落有d殘忍
但做法唔完美可以改善

其實好多時人地都有郁手先會私了 但好多時剩係睇後半

係度講冇用架
大部份真係夠膽獅既人唔睇連登

影大頭相就拎佢部電話掉落坑渠

痴撚線
手足冒住比鏡頭影到既風險唔夠
仲要對住鏡頭講野黎取悅你班觀眾?
你老母係黃絲既唔識自己去fact check?
咁你地係咪乜野都唔洗做
坐係度睇下新聞就會有民主？

"唔好打啦 唔好打啦
雖然條仆街頭先xxxxxx
真係唔好打啦"

屌
我唔係唔知發生咩事
而係其他人 包括現場嘅人都更清楚

為左條友走佬都唔抵啦
咁樣一燒香港光復左都返唔到

我覺得需要規矩 就好似裝修咁 俾大家都知邊啲人同做啲咩先會俾人私了 無規矩係人地眼中我地只係無差別攻擊嘅暴徒 仲記唔記得我地要效仿嘅係岳家軍啊

Agree

上面有人貼完喎
你唔覆下？

我咪問左佢衰邊範囉？輪姦，斬人？定係而家係行連坐法，淨係政見唔同既藍絲，都可以一黎就用最高武力私了？